有一班黑社會，贊助咗一套講伸張正義嘅劇集

原本想講何等諷刺，不過諗諗吓，喺今日嘅香港嚟講又唔係好出奇

踩過界由及時雨信貸贊助。
及時雨信貸由黃桂芬、黃桂榮、黃桂強、黃桂南擁有。四人疑有黑社會背景，黃桂芬曾任職中國甘肅政協，黃桂榮曾任職中國廣東政協，黃桂強曾參與多個親共政黨活動。

點都好啦，派嬲

😡 及時雨信貸 😡

💚 替代建議：Money Monkey(黃)、邦民信貸財務

黃桂強曾助謝偉俊議辦派糭，甚至出席警察員佐級協會活動，與葉劉淑儀、田北辰等建制派議員合照。

黃氏創立及時雨
黃氏兄弟背景
及時雨詐騙案

我

推推
推推推推
推推推推推推
推推推推

Push

勇勇

牙濟

Upupup

改返做財仔啦

牙英

推

催催

蛋捲

telegram down, need a place for Twitter 戰線
Twitter 戰線連登谷

哇，我屌，老鼠芬見衫同依隻公仔好撚似

同我上

腦部

推推推

求求

推推

bar bar

好靚

上上

BB

鄉黑官合作

日已落

xm

我係改良版聖誕限定

亂亂

唔好喺度flirt絲打

LM

我好少會推TVB post
問題係，我好少會消費……

黃桂芬原來係男人嚟

要打多幾粒字好麻煩

淚淚

#4 lu

我都係，但一買就要買黃

no tg use

真毒

字字字

唔緊要入嚟hi下我已經好開心

人地唔係絲打嚟咩

咁快

唔准你話亂亂毒

今日晏晝老母外賣海港ｄ點心

最快既絲

未驗過唔知

有咁多表情

有黃色經濟圈先買多咗野

照食，下次自己買

佢係我發明顧問

黑社會樣

叉bell居然比我見到你

我都係用喺食 無嘢好買

佢又話我晒錢又話我熱氣

自打嘴巴

係

我冇嘢講

都唔准

食都少……

佢買唔熱氣？？

ok 下次話佢mk

難食…
今日件燒腩卷簡直

牙亂

你係咪唔使返工返學就唔出街嗰啲人嚟

有冇叉燒包

抄我既

差唔多

話佢亂入

小英

你兩個夠啦

冇，真係頂唔順，所以食完加一碗乳酪當一餐

有gif

up

竟然冇叉燒包

...

一入去就見到張繼聰

我都係 在家千日好 不過都想有人約

#3

亂入點解

勇武B....

茶樓點心我通常都唔食

求仔

想出門

四個都咁撚樣衰 個老母比咩狗種中出4次

u know that feel bro?

點解我通知睇到你內容
但㩒開就咩都睇唔到

包包

差不多從來冇人約咁滯……

山道嘆住食

yesss......但已慣自己去街

「亂入」，源自日文「乱入らんにゅう」，是指在無人能預期之下，突然有其他人事及因素介入。一般情況下，「亂入」亦可以解釋為把原本不屬於圖內部的東西卻被安插進去，造成突兀的感覺，以達到搶鏡及喧賓奪主的目的，從而製造出不少爆笑的喜劇效果，常見於被標籤成為「萬能key」的改圖。

你都可以整

食咗咩

巧撚驚驚呀

勇武呢個名第一次比人叫B

又嚟

聖誕連登見

qq

好遠

話時話，之前見到有人問人奶咩味嘅post，有人話甜，有人話腥，其實都啱，因為BB出世之後媽媽出的第一道奶係初乳，乳糖含量唔高，但有好多抗體、蛋白質同生長因子，又杰又腥，之後就有常乳，稀好多同有多ｄ糖份。

叉叉係肥叉定瘦叉

卡邦尼

細個成日去圖書館睇書……

咁正

睇住街上嘅一pair pair情侶
對住佢哋微笑 點下頭
祝佢哋幸褔

即係keroro隻556

細個覺得情侶好討厭，但而家覺得好甜美

你又真係亂入喎

幾好食

但好食

你看破咗紅塵

組合櫃

個黃桂南 係咪陸浩

我新界jj

Keroro本身就係亂入
只不過佢好彩做到主角

你以後係咪會去唔同po亂入

我發現求求係S

乖

葵廣/旺角中心老表Choke 雞
葵廣潮食閣
大埔溏串小町

推Po大法

葵廣
俱往矣

之前黑社會捐錢俾警察添啦
所以呢啲算少嘢

快啲走 好恐怖

其他地方好似比較少黃店

big ass 兄

一巴拍落去會點

MK 好多

星光大道

R兄

我唔敢

再推

推推

推推

推推

Ctrl C Ctrl V

FLIRT ME OJ

推下

輕鬆下，聽歌推得冇咁辛苦

聽心跳聲

唔rock，好C伏

呢個月會考晒

戴入巴真係好癲

push

好諷刺

呢個咩圖案黎

共匪旗

淳太

餐包

死咗都可以贊助

巴打 行動帖請善用推文

中國既地方政協原來唔駛係當地人 甘肅

有價有市，用錢就可以買個政協

唔見大隻花嘅

推推
推推
推
推推推
推推推推推
●推推推推推推推●
推推推
推推推推推推
推推推推推推推推推
●推推推推推推推推推推推推●
推推推推推推推
推推推推推推推推推推
推推推推推推推推推推推推
●推推推推推推推推推推推推推推推推推●
推推推
推推推
推推推

troublesome

what is oj? orange juice?

#xm

我都好多年無聽過

fail[/u]

把聲好正

波蘭旗🇵🇱

奧地利帝國

據講，呢幾個好似係丁氏四蟹（唔計老豆）嘅創作雛型…

點打

你多咗個#呀

估下呢個係咩icon?

o and j

瑞士？

鐵十字

Pushhhhh

食多啲糖唔苦

OK 補返推！

Україна 烏克蘭🇺🇦

大隻花係咪去咗搵雪糕？佢杯雪糕唔知去咗邊冇返屋企

差少少

愛沙尼亞

Bingo
連登冇全黑icon，整唔到黑色部分
想要咩旗？（易整啲嘅旗plz）

推呀!!!!!!!!

Lietuva立陶宛 🇱🇹

tvb正常啦

拉脫維亞

重要物資嚟

德意志帝國

有冇見過稱b

團結、正義與自由！

Einigskeit und Recht und Frieheit!

Guten tag

Schweinshaxe

唔熱氣不了

Gute Nacht

臨瞓gute Nacht

推，pk tvb

明天教會，刷牙就瞓

Pish

咁多識德文嘅巴打嘅
我淨係識Guten tag同scheiße

спокойной ночи

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

苦苦你消失咗好耐
你最近點

你兩個玩國旗笑死我，睇曬

Привет催淚絲
以為你瞓咗

我準備瞓覺，頭先睇Netflix 同睇書

苦苦

絲打好早瞓
我重喺度砌整icon旗

你無聊冇嘢做？

非
啱啱砌咗一半，砌埋落去

不放棄精神笑死，你好執著
我要訓啦，晚安載入

催淚絲спокойной ночи（晚安）

你吹咩？黃絲

pushhhh

借錢已經唔係咁好
仲要幫襯呢班仆街

睇咗兩集 覺得好一般
都係第一季好睇啲

仲睇tvb

台慶劇嘅冠名贊助商居然係得呢個級數...

求求早餐

催淚絲

bb

你唔見咗，每日期待你上水結果你都係冇好傷心

英仔食咗早餐未

準備食lunch

你今日打算食咩

未知

食飯未

就食

我食緊鍋貼+豆漿

常餐

正呀塊牛油麵包

OUSH

PUSH

早晨

是日TVB任let’s go

演藝史上，有無邊個演員靠便秘上到位？

巴打辛苦你，一定支持追擊

多謝你呀

應該係 踩過界2 先係由及時雨信貸贊助

Push.